{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1086409?place[place_type]=GID&place[gid]=1086409&place[latitude]=33.470035076&place[longitude]=126.348760364&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바다별장"
    },
    "text": "こんにちは。済州の海別荘です。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様が責任を負い、損害賠償の責任も問われることがございます。 直火方式での調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 バーベキューのご利用はセルフで可能で、ご利用時間はチェックイン16:00からチェックアウト11:00までです。 客室情報には離れと母屋があり、人数は基準2名から最大4名まで可能で、母屋は基準4名から最大6名まで可能です。 バーベキューの利用料金は30,000ウォンです。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加があった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が基準人数を超える場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "宿泊人数が基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、事前にペンションに連絡してください。ただし、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失はお客様が責任を負い、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "直火方式での調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 516
    }
}